活著非法

年輕得碰著誰就連做靚仔都不對

聽日見！

年青就是原罪